訓咗冇睇 13億韭菜人全部死絕未？

支那狗 死全家
偷偷註冊 屌
人地10幾二十億 比你班垃圾註冊咗
第三次世界大戰 核平支那未？